［機場］雖然今日唔係現場 但我睇到d野！

拜託大家諗下，捉到鬼應該點

一，你打佢，發洩， 得（但絕對唔係好似而家咁死都唔放佢走，為咩？殺左佢洩憤？拖到有警察黎開拖？）

二，你捉到佢，點解唔做d有意義d既野，話俾大家聽佢真係鬼，拎佢d證件/電話/武器俾記者做proof（記者根本都係聽人傳人去了解現況，無助讓唔係現場既人了解現況）

三，大家咁樣做，令到機場完全變到唔和平（可能俾到人藉口係 係到衝擊）

四，真係好鬼，尋日你地見到警察既鬼，你地又唔捉鬼？

大家加油，唔好俾臥底戰 去分化我地！

8.13機場策略